[認真]成日鍾意左直仔，可以點先唔會自作多情。

成日啲直仔對我好少少都好鍾意人，靚仔少少就好想幫佢含。。唉，打丁諗起佢諗諗下就好快上癮，依家打丁唔諗佢都扯唔起 點先可以無咁易鍾意直仔

屌你老母

做乜咁惡豬對人地喎。。。人地真係煩惱呀嘛。。
依家我望佢嘅視線不離胸肌撚同腳。好想又腳奶上去呀

好憎你呀 成日講得咁真實

利申：apps有仔追緊

做乜，你又唔係gay, 你好想知咩
有啦。難搵啫，不過我有見過有人喺apps識但係喺埋左一齊，其實多不勝數，只係次序掉亂左，搞左先拍拖。。。

雖然個人係崇尚拍拖先搞嘢

肥婆都有friend
我搞左未搞依啲秘密黎，唔會隨便公開

你失左蹤 ?

失乜嘢蹤 成個人喺到喎

又係你條死gay 佬 屌係老母

屌你老母自己死撚左去啦死基佬

我先唔鍾意食

又你個頭啦，我都無開post咁濟 做乜要咁針對我喎

我whatsapp何嘗又唔係單機呢，同時天涯淪落人